出街成日比人撞到個胸..

人太多嘅地方真係比人撞左都唔知係邊個，回頭已經揾唔到胸手了，太大真心惹人犯罪嗎

你柒夠未

比人撞下洗死咩

認真POST你 乜

減下對肥仔波咪冇人撞

肥仔波？

肥仔波唔撞你撞邊個

我都好想撞

女人真波點肥仔波呀..

gay

男人老狗肥仔波仲要係度扮女人

你都係小心啲好丫 擔心

閱

你確定係胸唔係背脊?

早D瞓，柒少陣啦